港鐵職員話我犯法wor

頭先有手足疑似跳閘

咁我影左張相，想表揚下港鐵職員盡忠職守，作為小股東覺得好放心

跟住呢有三條友就好唔開心，話我侵犯佢地個人私隱，騷擾到手足，同埋唔影得相，仲話張相見光呢，就會利用「記低左既個人特徵」黎告我

我上網睇左下附例28H

「(e) 不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像」

「(e) without the prior approval in writing of the Corporation, and subject to such terms and conditions as the Corporation may impose, use any voice recording or video recording or camera equipment for the conduct of interviews or taking or making of films or videos」

我就唔信告得入啦，再姐

手足跳閘都唔驚，我影張相驚閪你告鳩我呀

跳閘俾人捉到仲企定定
咁不如唔好跳閘啦

佢地呢啲狗鐵傻仔成日好似覺得自己有公司股份 唔講以為佢係大股東
其實就只係一粒鼻屎都不如

有少少權力就鬆毛鬆翼

屌你咪告我囉

橫掂都影，影大頭丫嘛

咁撚惡 咁多職員

好心你影完就走

都冇做錯月點解我要走

Video